今年23歲 見到自己啲朋友又買車又買樓

而我上個月仲慶祝緊唔使還學債兩年

97下既產物

職業:兒子

身邊圈子所有朋友最霉嗰個係我
其他唔係入牛津哈佛讀postgrad 就入投行
最廢嗰d都有逼科 自己就工都未有 最尾有埋情緒病
我好好奇點解自己未跳樓 仲生存緊

可能made in china所以特別霉

我d朋友係無返工 有老豆老母科水
我連考車要拎萬幾銀出都好心痛

慘過做雞

你個圈子都幾noble

唔洗灰喎

我公司有2個intern 揸波子返工添

成功需父幹

同人唔同命, 無計, 我中學個個都有錢仔
有1/2既同學讀完中學就出國讀書
唔係獸醫就物理治療師, 仲要係老豆打本所診所
讀唔成書, 係外國大學REPEAT左2次個D就返大陸跟老豆做生意, 約佢食飯都係司機車出車入
30歲結婚屋企人係柯士甸買左個單位俾佢地, 新抱怕400呎太細唔夠住唔想生仔, 結果就換左間700呎
HEA少少既就去左老豆間LOCAL AUDIT FIRM做會計師
最頹個個(除左我之外)讀完IVE野雞都有司局級老豆保送入消防做隊目
有個一直住半山過千呎, 屋企3架BENZ既朋友, 最近話家道中落, 要搬好擔心, 點知原來係由2000呎半山搬落1000呎寶翠園

而我, 今日仲同業主傾緊個300呎單位有無得減租

2000呎變1000呎又真係係一個好大嘅跌幅 跌50%又真係難接受

ok la 自己係基層入面嘅中上層 努力入到大學 嗰人正常無架子識到d朋友咁 識耐左先知d朋友咁有米